華為手機係菲律賓新加坡變晒垃圾 放機冇人接貨

中美貿易戰持續，華為遭美國制裁，多間美企和日企暫停向華為出貨。新加坡和菲律賓的用戶急以舊機換購其他新的手機（Trade-in），但遭手機零售商拒絕。華為手機如今幾乎無人問津，菲律賓手機推銷員以半價出售，更形容是一場賭博。

Google日前表示，會遵守美國總統特朗普的禁令，中止與華為合作。隨後美方宣布暫緩執行華為禁令，Google亦跟隨押後中止與華為合作日期。

這意味華為日後無法取得Android的更新系統。現有的華為用戶由8月底起，無法更新Android手機系統和常用應用程式，如Play Store、Gmail等。華為發言人表示，將繼續為現有的手機和平板電腦產品提供安全的更新和售後服務。

零售商和市場數據顯示，新加坡和菲律賓用戶急於出售華為手機，但很少買家接貨。馬尼拉Greenhills購物中心的手機推銷員Hamida Norhamida表示，在Google宣布暫停跟華為合作前，已經賣清華為P30 Pro的存貨，立時鬆了口氣。

Greenhills的另一位手機推銷員稱，提供半價優惠促銷華為手機。她形容，售賣華為手機如賭博。

新加坡手機零售商也拒絕接收華為手機。Wanying Pte Ltd的銷售員Dylan On暗示，華為手機目前已沒有價值。

Dylan On解釋，不是因為華為手機是很差，而是因為美國現時的制裁導致沒有人想買華為手機。

Dylan On又反問︰

如果我們買的東西沒用，又怎麼賣出去呢？

Dylan On坦言，期望盡快把現有存貨在網上賣給海外買家，希望他們不太了解時事。

新加坡另一間手機零售商Mobile Square的推銷員Zack指，以前每日約有5人，以華為舊機換購其他新的手機，但在過去2日已升至20人。

新加坡最受歡迎的電商平台旋轉拍賣（Carousell）則稱，華為手機的銷量比禁令公布前一日多了逾1倍。

根據研究公司Canalys數據，華為手機去年在新加坡的市場佔有額為14%。

香港仲係賣緊6千， on99

咁本身手上擁有華為機就係on9㗎啦

Dylan On坦言，期望盡快把現有存貨在網上賣給海外買家，希望他們不太了解時事。

who?

上面咪post左一堆不太了解時事既港豬拍賣囉

快啲放上外國支那人group叫佢地接貨啦咁愛國

最後一口氣賺班廢老，藍屍錢，到真係證實左佢係舊石頭，就咩錢都賺唔到

死菲律賓正賤種

Agger

認真其實賣返去支那咁得，係條財路

你估網上講話買華為手機支持國貨既 有幾多真係會買華為手機?

$0.3同你要咗去

拎晒黎香港中國無問題啦

等佢跌到698入手

明明講左現貨不受影響
民智真係低
不過香港人都唔好得幾多
P30pro係冇影響
影銀河高汁機

幾時到香港有放機潮

嘩！！！！發達機會

On9

現貨八月起都唔會有Google Service更新

而且零件停止供應，以後有無得整都係問題，可能要用二手拆機件整/垃圾副廠低質件整

仲之就無人買，你1000都要散貨啦，
擺係度等升值呀

做陰質野因住收尾果幾年呀仆街仔

扮低級紅

呢個係新加坡

㭍左

買嚟影相都唔錯

早幾日先有條友咁quote我架喎 冇理由架

跌到500就買黎當相機用

香港大把廢老話支持支為要買返部，快啲運嚟香港散貨

50包郵都唔要

葉劉仲唔去掃貨
新民黨一人派一部呀

華為個細佬 榮耀honor 照計應該一樣中招波

食之無味棄之可惜
但好似又唔多可惜

+1
買嚟俾個仔玩都好

抵過買屌米

原價十分一幫收一部當相機

狗也不屌

低價收完再賣返上去俾啲愛國人士 fat fat

Dylan On坦言，期望盡快把現有存貨在網上賣給海外買家，希望他們不太了解時事。

放得上網都應該知咩事吧

華為手機目前已沒有價值。

呢個平台不嬲奇怪
二手原價賣都有

真係好柒

最緊要係華為用銀行apk全部收皮

菲律賓人正窮西，香港用完D機收機佬會運去果度賣

其實真心諗唔明點解會有人買華為

入左5部 遲d變古董賣返出去可以過千萬
約定經紀睇樓

巴打真定假 現貨型號售機都冇 google services update

咁同華為廢機冇分別

真係好仆街

真，唔係點解啲人咁急放，CSL呢啲長期抬價大商家都做$198無限數據五折機價，你諗幾大鑊

Google中斷合作，華為點拎Update Pack全部機玩完

呢D垃圾機賣咁貴 买嘅肯定弱智
大陸機軟硬件設計都非常差問題多多

利申：維修人員説的

好撚彩買左 Samsung galaxy A40s 俾老母當生日禮物
佢半年前話想轉華為 我那時stop 佢

要跟佢d 19plan嫁
零機價d fd

你咪撚on9比csl呃
198蚊21mb限速plan黎炸

5GB plan $198 食水深到
半價完都賺到笑

100蚊一部收哂佢 遲D特朗普又扮fd 放寬返 放1000一部
發達大計

無人會俾佢呃到

但我從來未見過扮大牌既CSL跳樓到咁

點跳樓呀
Overall咪又係收返你咁多

屌你都廢事，CSL呢啲大鋪好撚少咁樣做優惠

佢賺就不嬲都賺架啦，個Profit Margin唔撚好同啲細鋪比啦好嘛？

佢咁樣做已經對比其他Product Combination係Below Average

除非Huawei叫CSL幫手散貨

要你用貴plan
我要強調overall跟本就冇撚平到
呢d唔撚係叫優惠
叫marketing
既然一樣收返咁多
咁乜撚野below average呀？

你咪試下揾部機有同樣Spec同Plan出黎囉

CSL喎

二千蚊收一部P30 pro，賣既PM我

依加同0機價一撚樣炸ma
係0機價玩得太耐
個個都知唔抵玩
先玩扮半價呢種手法炸
Marketing手段黎
Overall個價同出面6000蚊買部機再join 限速plan冇分別

睇黎CSL今次個marketing 做得幾好
清死貨就算收同樣既價錢都呃到唔小人

我又無話佢唔賺

我由頭到尾都只係話大鋪好少咁做

戇撚鳩

港豬 廢中

買 买你老母

大撚on9

#優惠期至另行通知為止。須新上台或攜號轉台並簽訂指定服務、每月付行政費及預繳機價。此服務計劃包括本地流動數據每月5GB，每月首5GB之網絡規格最高下載速度為21Mbps，其後本地流動數據網絡規格將會被降至上限128kbps。半價以建議零售價計算。受條款及細則約束。

要預繳既plan都係垃圾

淨係可以打電話同影相5gb都嫌多啦

可否低買高賣？

正想問依個問題
其實刷左rom，係咪就一切問題搞掂？
如果唔得既話，其實刷第二隻牌品型號既rom得唔得？

可以 所有安卓機你都可以刷
係有D獨有功能無左 P30裝三星 is OK

但正常唔洗 大陸仔要出個簡單化 比你刷google d apk
以前d機已經試過 個期禁google 禁得好勁

如果係咁，
等佢個價再跌d買返部黎玩都唔錯

自從用左oneplus.就冇再刷rom

買黎當16Gb USB放下相

所以話影響最大係外國市場 一般人唔會走去刷機
係以前禁google 但大陸仔又要玩日本GAME
結果就係就係搞破解

講抄 破解 走偏門 贏國真係好出色

reddit班鬼佬一講退貨就俾五毛圍

外國多人用係事實，
我係法國真係見好多人用，
少人用 Apple，因為普通人覺得太貴

網上盲撐嘅人通常都係貪平買，盲目反侵，
一見到可能 trade唔到就身體很誠實

csl蟹貨

大陸銀行咪唔受影響

屌 癈中癈老仲唔買又話愛國？

高級黑

啲五毛惡到
外國買野限期內退貨好平常

香港啦 好多廢老支持

豐澤仲不停sell

賣翻畀Chinese啊嘛，蠢

有紅色我想要

用緊自由鳥$90

有冇話$198要簽幾耐約？12定24個月